+++
title = "更新定时任务"
description = "更新定时任务的信息，可更新定时任务的显示名称、定时配置、任务配置、镜像地址、容器大小等。"
weight = 3
+++

更新定时任务的信息，可更新定时任务的显示名称、定时配置、任务配置、镜像地址、容器大小等。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待更新的定时任务所在的命名空间。

1. 单击左导航栏中的 **计算** > **定时任务**，打开定时任务列表页面。

2. 单击待更新定时任务记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。
	
	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***定时任务的名称***，进入定时任务详情页。
	
	2. 单击 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

3. 在更新定时任务页面，参考 [创建定时任务]({{< relref "10usermanual/3userview/10calculate/4task/1renwucreate.md" >}})，更新定时任务的显示名称、定时配置、任务配置以及容器镜像、大小信息。

